ig erickwok323 無意尋死，只係俾人玩

事緣有人尋晚報左俾612reminder
話erickwok323有意尋死，搵佢唔到
佢今朝都覆番我

大家可以sd俾你地身邊既朋友

我都sd左張相去612reminder度
希望佢地盡快公佈

係時候組隊整7條撐警臭閪

推

一人一report 清洗IG假acc
pish

pish